（希望大家討論下）前線係咪應該約法三章？

我知好多前線勇武都有自己小隊，內部有自己規矩，但見到近日咁多人對前線有質疑，我覺得應該要有返d基本原則穩定軍心。一定要團結，場仗先可以繼續打落去。

參考以前劉邦做法，簡單易明咁設三條規則：
一、不無故私了、裝修（所有私了裝修必須有合理原因，唔係求其見到任何人或者玻璃就可以開佢波）
二、不劫掠（曱甴裝備除外）
三、不打自己人（廣義黎講姐係不篤灰不分化不割席；狹義就係永遠唔會對手足郁手郁腳、唔會用魔法兇手足等等）

違反會有咩後果：個人認為可以有幾個處理方法，例如先係口頭警告，如果對方再犯，一律當鬼處理。

純粹想大家一齊討論下，如有不滿，麻煩屌細力d。